受示威影響，某餅店月餅今日宣布賣晒

屌 示威者又影響經濟

屌 成班暴徒又買晒人啲貨

邊間

1234喜？

[member]
美心
入面有紙，返大陸
如果唔係之前唔見咗20盒，使乜用天眼
/member]

嘩 比大陸捉到會唔會好大鑊?

今日經過東海堂啲西餅8點仲有好多賣唔出

推

推咩
又唔知你講邊間
都唔知想講乜有咩好推

自己諗

最撚衰係班黑衫暴徒
搞到人地無貨賣，過埋中秋睇怕執笠

中秋無餅賣 笑大人個口

你地咁搞法，個市比你地搞彎哂